五毛「岳不群」開緊工

大家留意番唔好reply佢，block左佢
等佢單機自己奶自己

朋友你好

傻人發現案

Show Blocked User - 岳不群

乜柒 post 都見到佢鳩 ip，已永久 block

我懷疑五毛冇咩知識

駁五毛嗰班巴打好醒，轉數好快
我就被人駁到出唔到聲

對5毛直接屌就ok
佢地既特點就係間中扮正常
一定唔可以同佢正常討論
一見就屌/block

我發覺啲五毛acct分兩種
一種係最新 廿萬果堆
一種係五位數 甚至五萬以內 通常係突然開始活躍

我有時諗 到底係啲五毛開定acct等遲啲用吖
定係連仔開啲acct replace左啲inactive細number acct俾五毛用?

雖然呢個岳xx唔算細number 但我留意倒佢係近呢一兩個禮拜開始活躍係咁覆post

任何post都存在 全部博屌

Block 9世

推

同JR一撚樣

JR Dewi

blocked and hthanks

( Show Blocked User - 岳不群 )

老實講，佢呢種on9型 同 風叔果種 copy and paste 其實完全唔駛理，包括出呢個 post 在內，佢地咁明顯，咁唯一目的就係妨礙討論，你屌佢越多，佢越賺。